{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159997?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 백두대간약초나라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しはできません。 ペットを同伴できるペンション以外はペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場の駐車が可能でファミリー渓谷の隣接などが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何人以上の場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "利用案内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場の駐車が可能でファミリー渓谷の隣接などが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 456
    }
}